前輩練志偉2002年示範如何正確地向散仔打氣 － 「Happy New Year」

新年快樂事件是香港2002年元旦發生的一件警民衝突事件，事發地點為九龍尖沙咀近香港文化中心一帶的跨年倒數活動，一名14歲青年練志偉與一名警員互相掌摑，其後該名青年投訴被一名警員毆打，而警方則回應指只是二人互相輕拍面部並向對方祝賀「Happy New Year」（新年快樂）。經過警方內部調查後，投訴警方獨立監察委員會最後接納警方的調查報告，指未能證實青年曾被毆打，只能證實雙方曾經講過粗口，所以終止調查工作。

happy new year

只能證實雙方曾經講過粗口

公職人員執勤期間講粗口都夠嚴重啦下話

元旦行動代號：Happy New Year

當年市民同警察互冚 警隊為咗保住個老散
竟然高層出黎高調幫個市民作埋個咁灰諧嘅下台階 但求息事寧人

今時今日同打一單嘢嘅話
應該隻冚人前綫狗會開咗實彈射中個市民
再搵十幾隻防暴狗守住間病房 等佢喺ICU出返黎之後告暴動加襲警
而隻冚人狗就會接受央視訪問 講述被冚後身心嚴重受創黎緊要請成年工傷假嘅慘況 然後黨企就送間大灣區千呎豪宅作以慰問 到下年71就拎埋金英勇勳章

點解警隊民望低撚到咁 其實原因就係咁簡單架

集體回憶

今年32歲的練志偉唔知過成點